真心覺得John wick 呢套戲屈機

最近Netflix 上左第一集又睇返
真係覺得好好睇，百睇不厭

真心覺得呢套戲對John wick 既實力既描寫做得好好

其實荷里活動作電影邊套既主角唔係一夫當關，萬人莫敵
好多主角甚至有好多好屈機好反物理學既表現
但係觀眾睇完都只係覺得好爽，主角好勁，完

但John wick 既動作戲相對比較真實路線
撲實無華
但John wick 就係比人一種最強殺手既印象
強到唔只係電影中最強，甚至連觀眾都想吹棒佢既強

點解佢可以咁成功塑造John wick 既強
真係好靠側面描寫
當不肖子殺左佢隻狗之後
車店老闆淆到要出拳打佢老闆個仔黎劃清關係
黑幫大佬打黎問責時車店老闆一句佢殺左John wick隻狗
佢只係一句「oh」就收線
再由佢口講返佢當年用fucking pencil 殺人

成個過程點到即止，又引人遐想
之後John wick既撲實無華但又犀利，無多餘動作又實打實既動作戲
更加令食左咁多年荷里活果套誇張動作戲而出現審美疲勞既觀眾眼前一亮

加上奇洛里維斯本身既氣場同John wick 高度同步
成套戲真係好撚好睇

最鐘意第二集開場個俄佬同佢手下講John wick 事跡時
講話，你聽到既佢既事跡，全部都係「watered down」左

真係笑出聲既同時又真心對John wick肅然起敬

VPN去Australia server 有第二同第三集。

多謝ching

好彩有買月費vpn
不過第三集去戲院睇左四次

With a fucking pencil

車房佬聽見到架車臉都青埋

日本都有好多新戲

NordVPN

套世界觀最有趣

有人話其實John wick世界觀就係將武俠世界既世界觀套左入現代西方

我見Netflix 有上都睇多次 真係好撚正

套戲想帶出既係，有D男人，你係唔得罪得

諗返起呢個俄佬真係好唔好彩
明明John直接同佢講一聲，佢就可以渣走佢架車，架車重要乾乾淨淨
結果John 潛入暗殺搶車，重要比人發現而殺晒佢手下

John 自己費力又整爛架車
佢又死左成堆手下
雙雙都損失

佢唯一明智係同John 議和，無再搞John

同感
High table = 世界政府咁

第一集 冇人救佢 佢死左兩次

有幾分似 唔同勢力派系

家庭教師Reborn

不過一直都有諗

係酒店外面用狙擊槍殺酒店入面既人
算唔算犯規

有冇人留意到套戲冇警察

一個殺手 會係一張對住窗口既床訓覺
本身已經唔合理

果批殺手第一次去佢屋企咪有一個

有呀，去john屋企果個

咁大陸酒店係安全地帶
江湖規矩

John估唔到有人咁玩架嘛

Hi Jimmy

岩岩番到公司開住隻N仔搵戲睇 但唔知睇乜
見到呢個post就睇下呢套啦

利申 未睇過

可惜無劇情吖，如果有劇情就更好

John Wick 如果咁神，點解會一開波俾三個俄佬入到屋打到暈低拎車？

有黑警都無用
明顯個設定係地下世界既野佢地唔會管

未著西裝變身
就好似美少女戰士 未換衫一樣唔打得

D人有無睇架...
第2定第3集John wick 一隻手掂到酒店門口條線, 係出面都唔郁得佢
明顯係出面狙入去都係犯規

The fucking nobody is John wick

第三集好無聊
拖得太耐

退役 覺得冇人會搞佢
老個班大佬咪唔會搞佢
點知彈左個傻仔出黎

你係咪飛住套戲黎睇？

tittytainment

樓主講完 決定今晚睇多次

當時退咗休 咪話生疏咗

某程度上兩睇 因為"真實"即係負碌成分唔低
同埋都唔算好少"多餘動作" 因為開槍時都擺咗好多型棍POSE

黑幫大佬點解唔追殺埋佢個仔其中一個保鑣 守浴場門口+被JOHN放生嗰個

Jimmy咪係

Neo

仲要驚到仆街

A fucking pencil

我都因為見到netflix上齊三集一口氣追晒
第二集最尾條pussy意大利佬仲想講野 johnwick一野就轟咗落去 好爽

有學過搏擊都知二打一一定係人
屌又係主角威能一打十
同埋幫佢打嘅只係替身
唔明有乜好睇

好似本身政府同警察都默認咗有殺手組織 河水不犯井水就可以

我指無王管
殺人殺人做乜都得

錯，係唔好亂咁搶人件車

其實荷里活動作電影邊套既主角唔係一夫當關，萬人莫敵

呢句唔同意
因為我覺得John wick無其他戲咁無敵
特別係第一集最精彩既位你無提
就係比黑幫大佬一車撞低反捉 最後靠狙擊佬救機個段

一黎呢段令我感覺到佢唔係無敵 依然係有可能打輸
令成個角色更加有血有肉 亦都似返個「人類」唔係無敵

二黎就係教堂叔入面個段獨白
由when helen die i lost everything ...
去到...or die screaming alongside him
呢段佢即使陷入絕對劣勢都堅信自己會贏
成個角色既自信都立體晒

有冇巴柔巴絲知John Wick係純粹巴柔定其實夾雜咗其他武術？

靠嚇 第一集打到七彩都係CALL上房問點解咁嘈 會唔會太水皮

應該係唔殺平民就無野

唔識keanu何必攞黎柒

John weak

仲要好恭敬，望一望入面就唔阻佢做野。

想問日劇或者動漫會唔會有英文字幕

外國好似冇咁受歡迎, 好似亞洲比較受落

係隻狗...你有冇睇...

所以無殺
打左落枕頭到

打落枕頭應該係特登, 提佢個女殺手入左佢房

John ..

Charles ..

第3集拉低晒啦 根本唔會死

狗狗死得好慘

認同，打打打打打，睇到後面覺得麻目咗
打少一兩場成套戲會刺激啲

第一集笑位：sir English please

重要好幾次

好欣賞佢地每拍一套戲時都會做足功課。

真係好好睇

跟住就比全世界追殺想睇佢成功退休撚狗

作為一個頂尖殺手 將自己條命依賴係虛無縹緲嘅規則上面本身就唔合理 就算狙佢嗰個係犯規 自己都死咗啦
利申：覺得John wick 2最好睇

行沙漠搵大佬嗰段戲無聊到爆

佢角色係 俄佬
用既係桑搏

最戇尻既係成套戲發生唔夠72小時 奇洛一出現返係成個世界顛覆咗半個.. high table, 見長老, 清埋high table 下面既清洗部隊, 第3集仲要清理埋high table

咁一個殺手會入住呢種酒店 仲要真名夠唔合理

當專家模式既大型online game睇會順多多聲

我都返睇左最鐘意係個黑幫大佬一路講佢有幾勁，一路影住John Wick打開道門，行落地牢用鐵鎚揼爆個地下攞槍，好撚high

有冇人覺得最尾打個段好似冇其他咁好睇，可能一開始打得太屈機，係最後嘅高潮位做唔到更好睇嘅場面，變咗個高潮位係一開始嗰度，不過係佢用身體搶刀仔嗰到好癡線

光頭忍者好撚煩

其實無乜問題，反而咁先真實
悟空勁到毀滅宇宙，一不留神都俾激光槍射死啦

證明佢冇諗住殺John，只係想保護佢

打搞曬

咁都叫冇 佢唔係齋打架喎

太有真實感，真係打到好似睇緊MMA咁會未咁好睇。 電影世界係要咁

幾時有清過high table
第2集 最多係殺左新high table其中一個
第3集 殺既都兵仔
佢要吹落去話果批兵只係一少批你都吹佢唔帳
再拍十幾集 每集殺一個high table都重得

邊有時間清算個門口卒
俄佬自己1,2日內已經比john收左皮
有時間揾25仔綠魔算係咁

仲有個popo問佢係咪返緊工are you working叫佢細聲啲

一般電影都係明明主角就最撚勁
但戲裡面無人知
淨係知反派有勢力好勁

但John Wick由一開波就係令人聞風喪膽
睇佢好似死神咁見一個殺一個
d卒仔都係被迫先反抗佢
角度好特別

不過第二三集無左依個味
好多刺客都以為自己勁過佢

殺手 唔住殺手酒店
住賓館咩
佢重要識個老細 重有得用銀仔服務
有咩理由唔住呢間?

Baba Yaga

第三集每一場都打得太耐睇到好攰

事實係俄佬 ON9
開個價太低
意佬 一開高價 全世界都肯殺

原來岩岩先上 尋晚都有睇多次 好撚正

不過成日睇都覺得奇怪係 d 兵仔見佢無子彈唔係衝過去，或者群毆佢，而係俾佢入子彈或者執槍。仲有，無人會開槍打佢頭，隻揪時踢佢下體，但三集John 都係用呢兩招KO人。搞到我成日睇睇下都覺得d 壞人好有道德

keanu係幾型,如果成套戲淨係睇動作就ok既
講劇情既話可以話係老土到仆街同好無聊,個人覺得似打機多D
如果以睇戲既角度黎講既話,唔覺有咩咁好睇

hollywood moive

好明顯係
講到明老友
但日日夜夜cam 撚住john wick

利伸：唔想有呢啲偷窺佬做朋友

He Is a Man of Focus, Commitment and Sheer Fucking Will

係啲殺手有心讓佢
個個打到佢仆街，都唔收john wick 皮

唔係大部分動作都係佢親身落場咩？

我想問 點解開左VPN都睇唔到 係咪有d VPN唔得？

我都睇夠多左次 遲下應該又拎出黎睇

佢唔係有老友幫手 佢都一早收埋皮

前兩日都睇返，真心正

第三集有場戲係玩飛刀
個段好啲

之後個啲開始尻尻地

成套戲其實冇乜地方真實
但呢個係刻意營造出黎嘅氣氛
套野係好睇在呢個地方

尤其是搵狗咬人個段，成班根本係紙板人。
仲有條女點可以訓練到d 狗專咬春袋，成場戲睇到都痛

上齊3集？ 係咪要去第個區睇？

個醫生幫佢縫針，但知道過左時間唔可以再幫佢，叫佢射傷自己個幕都好正

見到上面留言了 thanks

依個先係實而不華

同問 其實最想知係有冇字幕

睇佢射擊 好撚正真材實料係唔同

呢個又係正，兩套都唔錯。

日本嗰邊正路都應該唔會有英文字幕啦。

姐係點
第一集個時間線好短
最多咪2-3個星期

一開波比人撚到成隻狗
人地要殺佢 佢暈左個陣夠死100次啦

呢段真係做多咗，為拍沙漠而拍

琴日都睇返哂3集

我用Surfshark, 選aus, 重新開個個chrome 再入netflix

同班休班警不斷俾人揼同道理

所以真實得黎又好唔真實 面對一個咁強勁嘅對手 明明佔盡優勢都唔直接一槍打爆佢先 夠膽就咁走咗去留俾啲細嘅埋尾。。。最後俾人反cup走甩

Hello John
Hello jimmy noises complaint？

Then could you tell me who is jimmy ?

但netflix 唔比我開住vpn睇，search 到播唔到

完全同意你講法

我果句荷里活動作片主角醒夫當關萬人莫敵其實唔包John wick

如果其他荷里活片
主角既實力係10分，其他人可能就係得1分

John wick比人感覺John係「設定上」最強，假設佢有10分
就算係卒仔，都起碼有3-4分
其他登場殺手甚至有7-8分
差距真係唔係咁大

John wick既強大係戲入面既渲染
佢靠側面描寫同埋遐想令觀眾心服口服覺得佢強大

John 真正強大既唔係佢技術
而係第一集俄佬boss所講
佢係一個man of focus,commitment,sheer will
佢為達成目標，可以全神貫注，不死不休咁去做
就算個目標係咩，只要佢下定決心就會去做到底
呢個先係佢真正既強大

你vpn廢

無john wick 咁正

多左d鏡頭運用 唔似john wick 咁練左咁多次

第一次用餐廳殺黑幫 對比John wick 1 屋內果場就比下去

白俄呀

有幾個位怪怪地...

-個boss叫佢丟左把槍隻秋又真係聽佢講？

-間酒店咁神通廣大但可以由得條女係入面殺人？

-點解最後要去撻人隻狗？

John wick係近年黎最好既荷里活動作片 沒有之一

哈 可能因為強大自信/信念 JOHN覺得隻秋夠贏

個BOSS其實唔算好君子
至少搵咗兩殺手(兼開放式合約 任接的)喺酒店落手
你話個BOSS有冇可能扮隻秋其實仲有支槍可以射低JOHN 絕對有可能
運氣//劇情需要

當然可能JOHN都有支槍收埋咗 就好似美國牛仔咁 好有自信拔槍開槍實贏 所以未驚過

個人而言最正係第一集
其實成個系列得第一集都夠玩，個故事有頭有尾，劇情緊湊又合理
第二集都唔差，講意仔為咗上位利用John Wick，搞到John即使要破壞規矩都要報仇

但係第三集真係麻麻，感覺係d動作戲拍到冇哂新意所以先喺NY又騎馬又剩，不過我印象最深刻嘅就係

而家我淨係當第一集係正傳，其他之後出嗰d都係當外傳算，免得第時期望越大失望越大

套戲一開始對John wick 實力描寫
令我諗起Leon , 一直都見唔到主角出現
直到最後，出現係你背後，用把刀架係你條頸先見到佢

最欣賞佢為左隻狗殺晒成個gang~~

得返九隻手指點拍4

殺手住殺手酒店
你用邏輯推論 對窗訓唔合理
但住間殺手酒店就合理？

正路緊係有間無人搵到既安全屋啦

其實Leon 勁好多同埋好睇好多....
John Wick動作係幾型但欠缺代入感

見到Netflix 上左9秒9重溫

現實中的 john wick 應該死左不下百次.....
樓主唔好成日打 CS, PUBG 呢 D 中一槍都不會死的百痴 game

好認同砌槍嗰度係戇撚𨳊
因為我第一次睇就係第三集，第一次覺得ok啦，然後睇返一二集再睇第三集覺得呢一幕好撚無謂

佢自己間屋都冇防盜 冇鐘冇響 乜柒都冇

Leon的確好睇好多 唔係衰11應該唔洗死 本來頂級職業殺手呢種水平大家嘅概念應該都係無敵

點解身為一個專業殺手會比3舊垃圾偷襲成功

我睇法同你相反
我覺得睇呢啲無雙動作戲應該係有咁誇張得咁誇張
而套戲啲近身打鬥好生硬唔夠緊湊 到喉唔到肺咁 表現唔到主角有幾神

淨係唔駛睇d鏡頭搖黎搖去已經贏晒近年d所謂hollywood動作片先啦

鬼佬近身打片通命
搖鏡頭多過真打
呢套算好佢親身落場 但鏡頭手法有D浪費左佢

John Wick好睇在佢d動作戲好流暢

Hollywood好多所謂動作片都係靠剪接
一係就鏡頭fing到仆街，睇落好刺激咁

你睇住Keanu一槍打身一槍打頭，近戰就柔術撻你落地再打頭，成件事硬橋硬馬好撚有feel

咪再loop John 負碌先無死
比三件廢物偷襲打到趴地啦

呢d先證明John只係一介凡人
呢d先係呢套戲好睇既地方囉

加上設定佢係一個退休殺手
唔係現役特攻呀
點會左防右防

加上殺手酒店就係比殺手可以安心休息既地方
又要左防右防

你地融入唔到個世界觀同設定唔緊要
唔好係又屌唔係又屌啦

佢呢套冇乜搖鏡頭，但動作打起上黎好唔流暢，睇得好唔暢快

跟住又想講下呀John一個特點，就係佢識唔同既語言。

第一集佢識俄文，其實係相當合理，因為佢幫Victor做咗好多年嘢，可以突顯到佢以前嘅忠誠，第三集又再講佢嘅出身係俾一個俄羅斯嘅犯罪組織培育所以識俄文

第二集用意大利文同美國手語，都尚算合理，一嚟佢同意仔家姐好交情，二嚟識ASL某程度上都有機會幫到佢執行委托

但係第三集佢連中東唔知邊到既話都識，正常人識嚟冇乜機會用到，成個感覺就係為做而做咁

昨晚先睇完第三集 我覺得酒店槍戰真心癲
連管家都參戰好好笑

冇計，要就番Keanu年紀

錯 係隻狗

真 真心有槍邊有得無敵
仲要對手 成班保鏢黎 再唔係殺手

第一集去紅圈報仇俾個保鏢大佬達落地下又唔補2槍，燒左教堂啲錢單拖又係俾佢揸車撞到暈抵又唔殺，就咁綁起佢反cup成功

講到john wick咁恐怖，咁好機會又唔殺
主角明白係不死身，一係就唔好拍呢二幕，bug到笑，講到佢戰無不勝仲可能過得去

第三集個武指廢撚到嘔

避開左先打落地

係做差唔多定位既角色黎講 根本丹素華盛頓套叛諜裁判 做得仲好
可惜佢唔夠靚仔奇洛靚仔
John Wick 吹到好撚勁又乜又盛 戲入面根本成日比人打到仆街+差D死
D打戲又係On9到震 鬼佬識閪拍武打場面咩
著住套老西就叫型? 打到勁狼狽 睇返救參96小時好過
睇完第一集已經唔想再睇落去

預左比人屌
但第三集d動作
重覆 慢 唔連貫
港產片武指屌打

你漏左講佢比左d不可能完成既任務比john
john搞惦曬，成功幫佢得到宜家既地位

個𡃁仔都唔知佢係John wick
知就唔會搶佢車啦

第一集咪有，世界觀係差佬都驚咗佢

打忍者唔知做乜鬼

我是白羅斯的孩子

男神真係好有型
當年睇knock knock果時真係勁hurt
one of the worst movie

總之John Wick 就好睇，呢個係直覺嚟，話知其他人彈吖

第一集真係最好
第二集已經冇咁好
第三集已經拍爛咗

因為第一集只係黑社會卒仔
殺手得條女有接
其餘我諗黑社會得主管係殺手level
第二集就真係全殺手追殺
殺神係勁但唔代表殺手唔敢接
同埋出既錢比俄佬多n倍
先咁多人想殺佢

拍緊第4集

二同三唔得
一最鍾意

好認同，好多位第一二集做得好同型既到第三集就變咗為做而做咁

第三集已經開始垃圾
第四集分分鐘加埋左膠

唔係個一開波 係中場

1最差 2 ok 3有多餘位但最爽

打忍者打得太長時間 敗筆

呢套戲最好就係動作場面
就係唔使靠太多剪接到搖晃鏡頭
竟然喺到比人屌垃圾
同埋聽過有人解釋過1-3發生時間好短
所以啲動作會一集比一集慢

第一套睇就係第三集
覺得個忍者果啲人海中閃走嘅感覺唔夾本身套戲
全部打得太長睇到好攰
玻璃屋果度覺得好似李小龍套龍爭虎鬥咁
成套最刺激就係佢知啲敵人著勁嘅防彈裝然後自己都升級到用更重火力果段

留意綠魔開槍之前有度風向

第三集動作太長太多姐
同埋主角本人都老喇要錫住黎拍
所以有人話呢個系列係比暴力美學嘅情書

Netflix有套原創電影有成10分鐘一鏡到底嘅槍戰動作戲
可以去搵吓

驚天營救

淨係個樣都夠我睇十次

equalizer 都好睇

樓主講啲劇情係幾正 殺手界既傳奇
但反而覺得後期啲打交位好普通

火力唔夠打，兩個入返去換槍好好笑

個黑幫大佬知衰先好笑！
死梗！

點知走嚟同佢飲杯酒

係幾搞笑

呢兩個月睇左3次 真係好睇

John Wick應該係Neo比班機械八瓜魚隊左入Matrix玩既世界

好似doom slayer

成地都係屍體，認屍要時間，仲要個個都係爆頭邊有咁易認，都點算出邊個死咗邊個冇死，個保鑣一早走咗佬

呢類殺手/特工金盆洗手想歸於平淡但又被逼捲入漩渦式既橋段永遠都有市埸。

green globin要殺有幾次機會
所以咪俾俄佬屌

中唔中等Matrix 4解話

雷神都要John Wick化
淨講動作都既嗰10分鐘

唔係一鏡到底就叫好
John wick係gun道槍戰拍成舞步咁，有節奏

依個反而麻麻地，因為佢係得閒路見不平先拔刀相助，但又唔係Punisher嗰種全心全意投入

但要讚既係華盛頓玩釘槍太屈機

咁你應該要睇蝙蝠俠既Equilibrium
而家睇番有d得啖笑

App唔得架？

係

打得又慢 又長
成套就係不斷咁打

第三集

所以咪話要當online game睇

冇開pvp都俾人搞

鬼佬武指

始祖黎
中二病既有型

當online game睇
咁係咪應該開左紅先俾人打到

酒店個名都係港版窮天奢呢個名譯得靚

唔算...
Inside the hotel => break the rules
Outside the hotel => no problem

可唔可以外傳 Neo vs John Wick

係電視睇
用唔用到vpn??

Batman走得太前

Gun - Fu 加 Cyberpunk

搞到個氣氛勁好笑

如果cyberPunk有得咁玩gun fu

我第一次睇嗰陣時, 第一時間係諗到彭浩翔 小說 "全職殺手" 都有個咁嘅橋段.

john wick

上邊講咁多都無用
當我知道用一支筆殺人嘅時候
佢已經贏咗個世界

真
兩個亞洲佬明明打到佢仆街
點知主角鎖血
大家都係專業殺手
又唔知點解個part要玩俠士仁義

不過呢個系列真係食正男人心中既中二情懷
我自己都好鍾意睇

吹到替身
佢真係去ipsc練槍
全部都係佢自己拍

香港版（只包玩槍）John wick =哥哥套槍王

得，我去到日本喎

武打動作唔流暢

think of me, you’ll never break my heart

考聆聽

嘩 正呀喂

john wick係愛狗人士

好似風雲

啲有錢佬要威要面
要等佢醒咗拎返個下馬威先殺佢

好像問過john are you working
John話yes
跟住就唔理佢

frd字黎㗎

You work again?~~

開頭仲以為佢見到個女人入嚟 驚俾佢搶頭 心急得滯先射歪 之後見到佢救John 先知佢係好人想提佢

我只有一個問題，點解啲車撞極佢都唔會死，仲要即刻彈返起身

John 一出嚟偷襲嗰兩條友明明好完美，點知冇死

因為一隻狗就世界大亂 同佳佳都一撚樣 一頂線帽就咁

POPO 同POPO FD咪一樣係POPO

只睇左頭兩集已經覺得好正，仲即刻買埋figure玩

明顯Jimmy知John背景先咁問
同埋入red circuit時，門口大隻佬都問同一問題就放John入去，都刻畫左John開工阻佢者一定死。

Taken 1 > John Wick 1

重點係個大佬點樣確保喺主角醒咗之後聽完大佬讀白後主角必死

成套戲係呢部份好怪

免費vpn？

我覺得係佢本身想自己殺 但見有人落手就推個波出去 同時唔想主角死喺其他人手上不論係為友情定係錢都好

無啦啦點會搵sniper出黎較哂位。。

Taken 1 係神枱級
人間最強老豆
John Wick 1 除咗教堂scene 戇鳩之外都好好

係唔好殺人隻狗呀...

全程近鏡替你老母

俄佬no 1 打手揾車車鳩John Wick車暈佢之後落車補幾槍咪埋到尾
埋唔到之餘仲成隊gang全滅

尋晚睇完
唔知第2,3集會唔會上架呢

始終第一集打得最好睇，特別係響club嗰一段，冇論配樂,視覺上顏色同打鬥都好好睇，特別係打打下上子彈嗰一幕

開工時間正宗阻我者死。

兩樣野黎。

好麻煩要用PC OR IPHONE
個SONY TV 裝咗NORD連NETFLIX唔畀睇

玩完game再翻睇John wick
兩個角色重疊左

係, 仲有幾個位都特顯佢係死好命...

其實都係男人老狗一人搞掂成個黑幫
真唔同可能要揾突擊死亡塔( The Raid) 2
The Raid 1,2 最後大佬都響John Wick 3 同John Wick 2 打1

有心既可以玩下數子彈，佢地有執到係岩岩好射完要入彈／換槍

套野講佢係殺手界嘅明星
多朋友到連成間酒店不論職員定住客
都同佢咁熟嘅情況
有人救係好正常

師兄肯定練嘢打壞咗個腦

當年覺得好型
好似02年

同年嘅chef Nic 拍左2002

“Fucking Russian cocksucker”

只係一個用槍一個用博擊 一樣係秒人地仲有戲情主線緊張位
第一次睇動作片好似taken 咁無尿位

睇john wick 最爽就係佢槍槍攞頭
唔係好似其他片咁 打低左又唔補槍

真
連隻game某d情節都似
John wick 入面又係有醫生俾紅色藥丸
又係為女報仇

resident evil CG Movie Leon 扮JOHN WICK

唔係俄佬搵綠魔
綠魔都唔知佢俾人搞

補link

有巴柔 柔道 合氣道（摔跤唔肯定但應該都有）

就係比黑幫大佬一車撞低反捉 最後靠狙擊佬救機個段 <--奸角永遠既BUG, 奸到盡一槍KO咪算, 係要捉人去EE哦哦 最後反CUP, 不變定律

啲卒比人打有硬直

唔記得咗添唔該巴打，但個feel好有巴柔

起碼好過堆英雄片

JW 揾槍篤人頸會封一陣氣門吸唔到氣，好難唔硬直
依招佢對Agent Smith已經用過

3:05

Jason bourne 路過

Polar 正好多囉唔該
真正殺手

剛剛睇完第三集真係好正

Jason Bourne既廁所打鬥scene真心正
跳入黎到打完一氣呵成

matrix既red pill blue pill

係 雖然啲鏡頭好震 但係好真實
睇到好肉緊好正
最強特工

狙佬救佢救到自己死左好慘

係個閪女人 報串 俾俄佬知

咁啱想睇返Thx

John wick係有替身
但奇洛好多都親自落場

替身演員其實唔鐘意個演員成日親身落場
咁樣會搶左佢地飯碗

但同奇洛合作過既替身都讚佢大方得體
佢親身落場既戲佢都會請替身去做一次
再比導演揀邊一個好d，佢唔會幹涉

Taken係睇老豆點樣用非常手段搵返個女
係好撚正

但係第二集佢叫個女用掉手榴彈黎定位真係有d痴線

佢有冇同你講
你所有聽返黎keanu既親和事跡，都係watered down 左

應該係俾人用偷襲道具/強搶道具

點知滿lv玩家黎

所以只係1先入流 2已經變B grade.

Taken 1 係緊張到唔得閒諗警察響邊已經救番個女
2 就係扔完手榴彈之後有當地警方追，激發埋佢個女既駕駛潛能
3 真係好唔掂 .....因為著墨咗同警方鬥智少咗打鬥

其實從John wick既世界觀就睇得出呢套野係一套浪漫為主既電影

殺手世界觀就如同江湖，一個男人既浪漫

所以第三部又砌槍，又騎馬VS 電單身，又忍者
都係一種浪漫

砌槍同騎馬係致敬西部片
忍者係致敬日本
行沙漠係致敬assassin既發原地

呢套就係一套現代版既武俠片
唔係特攻營救片，唔係牒戰片
唔洗對呢d位咁認真，享受佢

佢老婆係咪比人毒死

第一集個長度岩岩好
如果再做多d動作場面
就做多咗會睇到厭

巴打知唔知 普羅米修斯 續集用咩國家既 VPN？

改錯名啦
殺神特工
啲人以為佢好撚勁
點知又唔係

改做孤獨特工好d

john wick係值得上神枱
淨係奇生本身已經係一個傳奇

咁幾好幾得體 保人飯碗又比返面人

樓上有巴打POST 左條link

有六個國家睇到，可試新加坡。有中文字慕

鐘意頭2集 第三集唔知係咪審美疲勞覺得好悶 特登拖咁 啲打鬥多咗

可惜第3集打得好難睇,劇情又無咩進展咁,屌無啦啦切左隻手指做咩

非洲沙漠唔係，係中亞乾地

同埋成個cinematography 好正
第一集嘅red curcle
第二集嘅藝術館
第三集嘅嘅intercontinental

背景音樂再加個畫面設計真係藝術品級

殺神特工係子彈轉灣果套wo

電視有無得用vpn

我唔知喎。VPN 係Network 野，你部電視只不過係一個device connected to this network.
幫你唔到。

鬥裝備嗰part真係好正 唔夠抽返去攞勁野
我估可能係致敬掛 死亡遊戲+龍爭虎鬥

黎生

都係叫殺神姐
但佢真係唔勁

睇特攻片係想睇班特攻點樣用佢地專業技術，有效率咁戰鬥同解決難關
好似taken 咁，特攻老豆用d專業技巧搵返個女咁
特攻比人感覺就係效率同專業

John wick係殺手唔係特攻
係睇佢點樣大殺四方，點樣係殺手江湖打滾
唔需要效率，只需要浪漫

特攻片係睇佢夠唔夠專業夠唔夠效率
所以可以話係用理性去睇
John wick 係睇浪漫，所以係用感性去睇

當你覺得John好型，睇得好爽
咁就已經足夠

有d批評John wick 既Ching
我覺得只係佢地未調較好自己個channel去欣賞呢套戲

有d係又屌唔係又屌既就算啦，冇必要理會

Kingsman仲屈機

依隻歌襯番果一幕 正到hihi

佢係設定真係好撚勁架喎
不過第一集已經成日打輸
同埋就咁叫殺神

打鬥黎講第一集最爽
第二集就解構返成個世界觀
最差我覺得係第三集，d打鬥明顯慢左好多

brltw第一集個boss捉到john wick...但唔一槍打爆佢個頭，派2條o靚係度焗死佢好唔make sense

個黑幫大佬累死自己個仔
明明john wick 暈左 一槍搞惦佢就完
係要捉佢返去等佢醒

係咪有料爆

呢套好悶。。

退休咁耐 又老 過晒全盛期仲要一個打晒
咁都唔勁

啲打鬥其他人好似插水咁無啲掙扎
好似睇李小龍咁吹到自己幾勁幾勁
現實一定連業餘拳手都打唔贏

電影係咁老套 就好似永遠開槍前講一輪廢話 然後救星黎到

聯手挑戰High table

即刻㩒出嚟睇多次

近鏡唔可以用替身？

感謝巴打

最on9 係佢之後仲怪綠魔 話取消懸賞之前明明好多機會殺john wick 話人害死佢個仔

要殺就唔會係教堂放水啦
分明係老友黎

第4集好似有古天樂

睇過第三集好假
一開頭落大雨之後入間屋
屌佢入到去成身乾晒
淋雨都要搵替身
就估佢之後打鬥全替身
之後打大隻佬仲假
兩三下抽贏
對面放水咁

病死

槍戰好撚好睇 肉搏就一般般
要就替身啲分鏡剪接搞到唔流暢

Babayaga

二世祖死個幕真係好正
完全無興趣聽佢遺言
行埋去做低佢轉身走人

串77係牛排個樣

Download晒3集4K版本

大快人心

第二集果個意大利佬都係
係度招招積積，一槍射爆你

不過第二集個黑人保鏢幾勁
同John 可以來回打咁多回合
成套野實力最接近John既可能就係佢

但佢好撚蠢囉
明知意大利佬先係兇手
佢重要追殺John
間接幫佢殺人滅口

如果真係咁套戲半個鐘做完你會想睇咩

你講哂三集入面最好睇既位

有冇玩埋最近出既同名game？

同埋介紹佢個句開場白變咗潮文，美國個時好多人玩

who's John wick?

鬼叫佢老細係意大利兩姊弟
殺番自己老細點出糧

殺手間大都好尊重主角，有果種我細細個就聽過你個名嘅感覺

嗰場戲個感覺係兩個當打嘅想同傳說中嘅殺手打一場，佢哋都明主角已經唔係最佳狀態，所以有留手，最後主角都無殺佢哋，更加加深雙方嘅情義

其實套戲大部分殺手角色都好俠義，反而班大佬對仆街

呢個真兩次都比佢老友救返條命
運氣都係一種實力

佢動作好撚好睇好寫實
唔同其他動作片

無咁誇
每集都多過一日，不過個尾都係接住下集個頭咁解姐

點解用左VPN Netflix好似死機咁入唔到

JW Hex?
無呀
但有買佢漫畫

John本身都冇唸到會比人搞
同埋可能因為佢退役
如果殺返人就意味住佢要重出江湖
我自己會咁唸

大佬佢個仔潛入去打佢一身再殺佢隻狗搶車呢條數都冇得計啦
俄老豆跪喺度佢都要殺佢全家㗎喇

所以當初佢有問contract係咪獨家應該就係咁解
因為公開contract就可以揸流攤
如果唔係條女發現咗根本完美

識瞬間轉移嗰吓呆撚咗

呢套野完全體驗到咩叫主角光環
D人圍住佢嚟死既

呢套睇劇本？

咁你唔好攞佢同花樣年華比較？

唔覺
講到佢好撚勁咁但其實成日一仆一碌根本唔死係好彩
班友on99
唔似佢地講到佢咁勁,似運氣勁好多過乜
taken個老豆就真係勁屈啦

第四集幾時出

同問

成套戲不斷有新rules

老友黎
一開波John wick 老婆死左個時佢都有出現過
仲安慰佢

恭喜你，事實證明你嘅品味係零

第一集係club果度真係好撚正
佢揸槍個手法好撚型

呢個唔係 係佢舅父 完全唔關事只係架車去咗佢到
兩父子第一集已經死咗

有冇人同我一樣
最鐘意第2集結尾

跑走而途中成個公園既人望住佢
唔知邊個係人邊個係鬼

佢係收到老細要買起John先執架生暗中保護佢

呢套戲淨係睇佢有幾型，其他根本唔會理

我都忍唔住睇返第一集
真係好撚正

Jimmy兩集都有出黎，第2集仲問John係咪gas leak

其實果下係想表達殺手世界都人間有情義
男人之間既友情浪漫
D人就話John wick無綠魔照就死左
Get錯point

John 最後都為左綠魔追殺返個俄佬
酒店老闆都比情報佢追殺

雖然酒店老闆都真係當John 契仔咁錫
為左佢犯晒規
：「全城殺手追殺John?」
：「你覺得John 走唔走到？」
：「5050啦」

有D有

John 返到羅馬好撚型
原來買裝備買到熟

拍爛啦屌

判官條死tb下集我要睇到佢不得好死

其實套戲有bug ，點解班友第一次偷入屋，可以輕鬆打低John Wick同殺埋隻狗

其實唔難

呢一幕跟本多餘應該CUT咗佢

第三集真心爛

側面描寫作文式示範

第三集係鳩啲
但仲係型撚到仆街

Nordvpn

其實我個人覺得
套戲講到John最強咁
如果佢真係識飛天循地，一槍射死10km外既人
咁已經變左superhero片啦

John係戲中的確已經做到不愧當最強之稱既表現啦
起碼單挑無輸過，活用一切物品成為殺器
比一堆卒仔圍都可以殺出重圍

如果你要佢連休息都保持警覺避開狙擊槍
比多人圍都無限體力唔會攰一直都殺到尾
連退休生活都預左比人偷襲有防範
無死角360度完美

咁你不如去睇superhero啦
但superhero都會有弱點啦

John係最強殺手都只係一介凡人
綠魔都有講，無我救你你死左n次啦

先不論好唔好彩
John 的確唔係360度無死角咁好正常姐
有人幫咪有囉，反派死於話多咪死囉
睇戲睇到你地咁真係不如唔好睇啦

Sor,認真左

咪係
如果連喺酒店都要24小時防備嘅
其實佢唔可以休息
因為喺房點樣呢埋都好
一把榴彈槍幾時都可以一槍射死佢

型棍

佢講果2套係好睇過JOHN WICK

個故事好悶

每個場境都係一打十

明知佢開外掛

個老豆捉左佢又唔殺佢

又係係度傾計傾到男主反cup

個女角又係係啦唔隻抽幾分鐘

捉左又唔殺係度傾傾傾無啦啦又反cup

縣後無啦啦又俾人秒左

唔係吹捧 但不嬲話John wick加葉問溝埋=無敵

鬼佬片既動作都係唔係咁好睇唔夠爽

我都睇緊
巴巴耶卡

第4集會唔會出返willed Dafoe ？
琴晚返睇第一集原來有佢

Wiilem*

記得一兩年前都有個講john wick 既post
講佢用既係一套現代既近身槍戰技巧
講得幾深入好好j

重有係呢套戲既槍聲配音好似特別認真
就係佢咁多認真既地方令我欣賞呢套戲

撲實無華？？
笑左
佢殺人d 招Chok 到仆街

一二三集 邊集好睇啲？

其實taken 1 當年都好破格
好有說服力咁拍到個幾十歲既一個打晒
同埋果句i'll find u and i'll kill u

另外雷神近排套 extraction 都有呢兩套既影子
又係 cqb mma 再加長鏡直落
劇情差少少但心機同製作我比高分

Extraction個導演做過好多套Marvel同其他動作片既Stuntman , 又同Russo Bro一齊揾食
佢今次響動作上拍得算收貨

睇戲睇埋個劇本係一個好奇怪行為？
屌,真係服撚左你依類人,為駁而駁
明明講緊套戲既問題,無啦啦又話不如同其他戲比較
完全講野完全9唔搭8

勁鐘意佢第二集 造西裝個到
跟住又試槍 型到

香港n仔幾時有第二集

長髮keanu 好撚型

its just a fucking dog 戲入而都講左幾次
就係咁都要炒起你字頭
咁先有反差ma

重有keanu 形像加持
重有玩槍既認真同自己落場打
我只會話套戲未算經典作
但john 呢個人物的確好立體
夠入我top 10 動作片

反而想知hightable究竟點樣監控
好勁
連醫生都驚佢醫左johnwick會有事

你認真mode

篤灰=古惑仔指定技能啦

就算短髮 Constantine都好撚型

死撚咗喎

Nice
上咗冇耐？可以重溫了

冇乜特別
就係一套主角光環強勁嘅戲

冇計佢都老啦

寫實到陪佢數子彈

打打下對面兩個敵人讓賽

jason bourne or john wick?

之前又話拍劇
又取消左？

Sad

搵我？

呢套擺明係動保電影
你走去留意件死物

淨係隻狗都夠滅門啦

Guns a lot of guns

硬要拉埋一齊嚟講，唔加套鐵達尼號

正宗hea底嘅黑警

求鳩其無疑就結案收隊

2019年之前覺得呢d畫面好搞笑
2019之後已經笑唔出.....

到而家都無人解得通係 red circle 明明瞄準左個身在浴池既不肖子達兩秒鐘都唔開槍

你地唔講起真係唔覺
而家岩岩睇番，同香港黑驚一鳩樣

John wick = 蕭峰

呢幕係我最鍾意
配樂又夾到仆街

我覺得第3集 最尾打光頭佬嗰到
啲動作一麻麻
好似企係到等對方拳頭到咁樣
動作同反應時間唔太夾
不過同兩個細boss打嗰到幾好

matrix 4

rthk31有個節目訪問過其中一個印尼師傅
佢賺嘅錢都係用嚟教嗰度嘅小朋友

咁多套鬼佬動作片都係覺得雷神套extraction最好睇

2＞1＞3
第3集唔知發生咩事膠咗好多好多位打到好似睇緊wwe夾好曬位擺好pose等主角過嚟打自己咁

車都噏得出

同林奠慰問閘機一撚樣

點解咁多人唔鐘意光頭忍者

一開始我都唔鐘意佢，幫個死TB做打手
後黎見到佢原來係John wick 頭號fans
係酒店對住John 時d反應即刻覺得佢好搞笑好cute
分分鐘佢班徒弟都比佢洗晒腦做John 既fans

最後甚至唔想佢死，日後可以做同伴

求share

求link

呢個順序岩 但其實第3 集酒店槍戰都好睇
係打日本仔個到有d 格硬黎 不停咁踢佢去爆玻璃真係多左
第二集整gear 好型

咁多人屌第三集打戲

佢都5x幾，第三輯一出明顯睇到老態，但仍然好型

辣殺

係日本 連vpn去香港同台灣netflix都搵唔到john wick

VPN後仲有字幕睇嗎🥲

間酒店令我諗起"和平飯店"

想講俄佬演出係畫能點睛
覺得佢好撚好笑

動作慢咗

請問係咩節目

依套先實而不華

槍槍打爆頭

我同意二樓所講大易比人打到暈低，但我鍾意你個答案

唔只個故事
Bgm都揀得好正
第一集既Marilyn Manson

好似佢套西裝響第二集解釋係tactical用

果然替身使者會互相吸引

揾到喇
RTHK既功夫傳奇IV再闖武林第一集
講馬來武術

其實第一集俄佬同第二集一開頭既俄佬有咩關係
點解架車去左佢到？

好似係兩兄弟

覺得就咁殺咗佢唔夠喉，太便宜佢？

但係咁又解釋唔到點解最後一槍轟落去

我都係講下啫

各有千秋 不過Bourne 第三集 係action/ spy movie其中一套最佳 超好睇 不過Jason Bourne 寫實唔同Wick個殺手世界 任何人都要守規矩同需要為自己嘅過錯而承擔後果

Winston 講過without rules, we would live with the animals. 同經常強調consequence 由Iosef殺狗以至Wick 洒店內殺Santino D Antonio 全部都係關於Rules and consequences

可惜真人已經仙遊了...

有youtuber解釋話係因為風向所以要瞄頭打落枕頭度提john

其實好簡單 因為john wick 1 雖然係第一集，但係佢個拍攝手法好似拍squeal咁

我地從來唔知John Wick以前到底點勁法，不過由警察唔夠膽得罪John Wick、黑幫大佬嘅「oh」等等，成套電影冇浪費時間去講flashback/講John Wick以前幾屈機，電影節奏比其他動作電影快同埋爽好多

基本上，成套戲就係show, don't tell 嘅模範。電影都冇浪費時間介紹世界觀

殺手酒店? 冇解釋，預左觀眾可以自行了解。
殺手金幣? 冇人用五分鐘解釋咩黎，但係我地feel到好重要。

第三集個時間係連住第二集，攰到仆街都快唔撚到

不過都冇計，由得啲人屌下，俾佢哋滿足下自己嘅天才欲

佢俾老闆Cut嗰下勁好笑

重睇啦你

要先接受就係殺手係套戲入面係一個普通職業, 普通到同做FOODPANDA一樣咁COMMON, 有金幣就可以交易, 連普通的士佬都受
理解呢樣野就接受到成套世界觀, 如果講哂全部野應該要小說/電視劇/漫畫先搞得掂

Shit真係唔知rip真心覺得佢好得意

個人最鐘意第一集
但第二集打得最刺激

其實哩啲片同來自星星的你有乜分別???
一樣係無乜深度
得啲廉價視覺刺激

人地正有此意
2021 年底緊接John Wick 4有衍生劇The Continental

不過當年入戲院睇第一集完全唔關任何因素事

無聽事前影評，無理過咩內容
連套戲講咩都無理

只係因為係奇洛演既就去左睇
我好多年前就已經係k先生fans

可能抱住呢種心態去睇
睇完更加震撼，點解可以咁好睇

樂見一套戲越來越完整，最怕唔識見好收啫

美劇美戲見好唔識收既問題 ..........

其實好多傳統電影 真係會浪費好多時間建立世界觀，尤其是係當電影係新ip果陣

Matrix第一集: 黑人解釋 -> 食藥 -> 去到飛船再解釋 -> 特訓 ->再解釋

然後再過好耐先真係劇情開始

哈利波特1: 哈利BB (解釋哈利屋企人點犧牲) -> 哈利準備返學 (解釋魔法世界) -> 去到學校再解釋計分制 / 學校傳統 /魔法歷史

然後故事先正式開始

如果跟返依個套路，John Wick 一開始就會係講佢老婆就快病死 -> John Wick最終任務 -> 退休 -> 隻狗死左

但係好彩佢冇跟依個節奏去寫

人地讚John Wick作為動作片拍得好睇

你就嫌套片冇上流寄生族咁有深度

咁一套講殺手嘅片 你期待啲咩

Matrix第一集好睇過John wick 十幾倍。

我都覺得matrix好睇阿

推matrix出黎純粹要帶出John Wick嘅拍攝手法比較唔同姐

唔同講法既，matrix講真咁複雜唔講到白都夠一舊雲，上reload個陣大把分析文
john wick背景相對簡單，幾件事講重點就明哂，之後睇係點發大個背景啫，幕後似邊寫邊拍，唔似一早度定個framework做系列作

Leo拍得好睇好多囉
john wick拍到一地精

我最鍾意反而係John wick 既顏色運用

一至三集既色彩，光暗都係好靚

（第一 red circle 、第二教堂地牢、第三電單車隊，摩洛哥）

Leon 就聽過
Leo 我就真係孤陋寡聞啦

其實都係果句 我想講嘅係John Wick拍得流暢 唔累贅

咁再拎matrix嘅鋪排出黎比較姐

邊套戲比較好睇 老實講我真係無興趣討論 我比較留意敘事手法

拎其他電影比較

大把James bond / mission impossible戲都鍾意一開始播埋晒啲冇用嘅成功任務 然後先介紹新危機 再入正題

John Wick就一開始就節奏快好多咁解姐

玩夠

John Wick唔使好似Matrix同HP咁直頭入programme/ 魔法世界，只係講正常世界中有d另一套既法則響社會運行中，唔難理解

所以無需要由佢點入行開始
反而因為咁更加需要衍生劇去滿足對JW世界觀有好奇心既觀眾

Matrix都有The Animatrix去補完Matrix世界
而HP最柒，隔N年先整個Fantastic Beast仲要炒Johnny Depp

武俠世界幾時官兵管大俠

真係靠個system大家互相監察

你老母就者替身

好似叫穹天蒼？

點解我vpn 去澳洲睇johnwick
佢有中文名

Marcus,真老友

穹天屠呀兩位Ching

份人真係好Nice的

去完aus/uk連第一集都無埋嘅

我啱啱去到連第一集都無得睇

我用 surfshark, Australia ~Sydney, 仲有一二三集喎。我用電腦同 chrome 䏲

我用google outline都係去sydney但冇

綠魔輕鬆屌打John wick

睇咗幾次

佢嗰時係㩒低咗另一條友（佢手下），然後瞄準個敗家仔，不過佢選擇喺敗家仔面前殺佢手下先，話比條敗家仔知佢唔係fucking nobody ，反正John wick 對自己有信心殺到佢，不過最後比佢喺紅圈走甩

有冇人覺得第一集酒店嗰女bartender 好正

Netflix上得一集係咪on9

其實無人講過John Wick個世界係咪現實世界

重點係同現實相去不遠
唔使由魔法/matrix慢慢解釋等觀眾睇到一頭煙

我依然FF John Wick 係 Neo 玩緊另一個Matrix

點會唔係呢
人地Morpheus 響JW 2同3 都參戰做丐幫幫主

YES

之前睇youtube有條友類似特種部隊，用訓練彈，真係可以1打5，雖然條友係有中幾彈

其實好無聊 鬼佬版葉問咁
睇一班人打黎打去

岩岩係澳洲Netflix 睇埋2、3集
次次見到Winston同John互相叫大家個名
就好似大家已經溝通好晒 勝過千言萬語
但Winston最後都係為左酒店出賣John

佢最後擺明放水幫John甩身
人在江湖 身不由己
佢幫John已經幫得over晒啦

第一集話就話中立
結果係咁比情報John 追殺俄佬兩父子
第二集又比john時間走佬
第三集幫到自己奶埋野上身

John本來就欠佢好多

唯一一套想佢拍前傳
第三集對比頭兩集 有d可惜

台灣直接譯做大陸酒店

清醒嘅就john wick, 瞓緊覺嘅john weak
酒店條女都輕鬆入佢房啦

搞壞酒店規矩會比人出江湖姦殺令
但係你睇下條女都隔咗兩日先通知取消會藉
John Wick個fd可能未通知得切就比人黑幫大佬隊死咗姐